覺唔覺金庸最屈武功非靠高攻擊力?

e.g. 乾坤大挪移，斗轉星移，化功大法，北冥神功

自保不死 火影伊邪那歧

暑假特別多中二病既毒撚

唔覺，石破天攻擊力高到連個島都打到陸沉，最後救史婆婆阿繡個下輕功iron man都自愧不如 ，算唔算最屈武功

打到個島陸沉 Ching你睇既係邊個版本
我睇開個三個版本都係石破天同龍、木島主三條友d掌風震碎左太玄經間練功房幅石牆咋喎，酥解剝落
俠客行幾時變到有仙術版架

sorry 睇返係我記錯 書度無話陸沉係同三條友打交有關，但掌風都震得碎石牆應該無其他書既人可以做到，王重陽都做唔到係石上刻字

阿青

討論下金庸劇情都中二 咁以前令狐沖潮文仲中二啦

根本細心睇金庸啲男主同依家漫畫男主開掛開後宮無分別。

根本細心睇依家啲男主角套路四十年都冇進步過

唔止40，佢以前已有人用，佢只係加左武俠元素

以現代作品黎講，其實Hunter超越左好耐，金庸係有啲意義不明嘅陰陽內力，而Hunter具體化有五大系，每系各有特色。

6脈神劍 ，降龍18掌， 摧堅神爪，天山折梅手?

令狐沖 係逍灑既...後期

講得中二呢兩個字都一撚樣

普通一個形容詞都唔俾用
咁你夠講啦7頭

金庸d書情節其實真係幾王道
主角由廢變強
當中射鵬真係王道小說的佼佼者